對你好唔公平係垃圾說話

我自己唔通冇意識咩 講到自己好偉大咁